美股賭徒集中區

有無賭徒今晚準備抄底 /long call?

mola mola

抄底aapl

我今晚就call爆佢！！

炒底NIO

tals / apple/ nvda / 新興saas
全部沽 ，一股不留

真係要入科技股，就買有歷史d ，有盈利能力既科技股

AAPL同NVDA都冇歷史
咁應該買中芯喎

呢期擺明就係呢3隻+新興saas 炒上去
炒上去嗰d，一定係跌得最勁
你唔信咪繼續sh/ 溝貨

我就會沽清，睇定，再入市